This program was written by Simeon Kosnitsky. 
Published under public domain license.

Supported command line options:
Usage: VideoSubFinderWXW [/c] [/r] [/ccti] [/ces <str>] [/cscti <str>] [/cstxt <str>] [/i <str>] [/ovocv] [/ovffmpeg] [/uc] [/s <str>] [/e <str>] [/te <double>] [/be <double>] [/le <double>] [/re <double>] [/o <str>] [/gs <str>] [/nthr <num>] [/nocrthr <num>] [/h]
  /c, --clear_dirs                                  	Clear Folders (remove all images), performed before any other steps
  /r, --run_search                                  	Run Search (find frames with hardcoded text (hardsub) on video)
  /ccti, --create_cleared_text_images               	Create Cleared Text Images
  /ces, --create_empty_sub=<str>                    	Create Empty Sub With Provided Output File Name (*.ass or *.srt)
  /cscti, --create_sub_from_cleared_txt_images=<str>	Create Sub From Cleared TXT Images With Provided Output File Name (*.ass or *.srt)
  /cstxt, --create_sub_from_txt_results=<str>       	Create Sub From TXT Results With Provided Output File Name (*.ass or *.srt)
  /i, --input_video=<str>                           	input video file
  /ovocv, --open_video_opencv                       	open video by OpenCV (default)
  /ovffmpeg, --open_video_ffmpeg                    	open video by FFMPEG
  /uc, --use_cuda                                   	use cuda
  /s, --start_time=<str>                            	start time, default = 0:00:00:000 (in format hour:min:sec:milisec)
  /e, --end_time=<str>                              	end time, default = video length
  /te, --top_video_image_percent_end=<double>       	top video image percent offset from image bottom, can be in range [0.0,1.0], default = 1.0
  /be, --bottom_video_image_percent_end=<double>    	bottom video image percent offset from image bottom, can be in range [0.0,1.0], default = 0.0
  /le, --left_video_image_percent_end=<double>      	left video image percent end, can be in range [0.0,1.0], default = 0.0
  /re, --right_video_image_percent_end=<double>     	right video image percent end, can be in range [0.0,1.0], default = 1.0
  /o, --output_dir=<str>                            	output dir (root directory where results will be stored)
  /gs, --general_settings=<str>                     	general settings (path to general settings *.cfg file, default = settings/general.cfg)
  /nthr, --num_threads=<num>                        	number of threads used for Run Search
  /nocrthr, --num_ocr_threads=<num>                 	number of threads used for Create Cleared TXT Images
  /h, --help                                        	show this help message

Example of usage:
VideoSubFinderWXW.exe -c -r -ccti -i "C:\test_video.mp4" -cscti "C:\test_video.srt" -o "C:\ResultsDir" -te 0.5 -be 0.1 -le 0.1 -re 0.9 -s 0:00:10:300 -e 0:00:13:100